父母不愛、沒朋友 國中少女到處找男性交

《聯合報》報導，新北市一名15歲國中少女，因自覺得父母不關心、朋友不愛她，竟上網到處找男網友發生性關係，藉此獲得肯定以及歸屬感，許多男網友見到有年輕女孩投懷送抱，均同意見面發生性關係。

社工發現少女行為後趕緊通知檢警，不過少女不願對這些男網友提告，檢警依據她跟網友們的聊天紀錄，陸續傳喚10多名男網友，依妨害性自主罪嫌偵辦。
其中一位26歲詹姓男子坦承今年6月有透過LINE約這名少女見面，並要求「幫他口交」，少女也欣然同意，詹男承認犯行，也透露少女說過自己未滿16歲，檢方認定犯行明確，今依與未成年女子性交罪提起公訴。

連登有愛

新北市分數已達上限

落仔萍 Bren lui?

寶島

新北市 lead 緊幾多分？